呢球算唔算扭過左VVD?

都冇過佢

我地VVD未出全力 唔計

扭左 無過
過既話已經起返身

跣親唔計

即係個無比人扭過紀錄仲KEEP到

邊有人扭得過世一

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

一早比Pepe過左啦wo

嗰球後尾有追返 唔計

fake 到, 無過到
不過mark 到你腳都起唔到

只要vvd長期企喺自己底線就冇人可以扭過佢

有冇人整篇「怎樣才算扭過VVD」?

pepe試過扭過佢囉=.=

佢自己跣低 唔計

支鏡都fake埋

個9號邊個黎

唔計, 回身回得切喎

今季一早破咗處啦

vvd 好撚屈 除左跑到去底線
基本上好難有機會扭過去

比利迷啲精跣親，唔計

原來vvd唔識守亞洲人
尋日都封唔住南野比佢傳中隊友射空門

雖然射入左
但見到vvd回身都好快
利申 算扭過啦